viutv 套打天下個鄉音學生妹幾好j

Viu搵大陸妹拍劇

扮架，邊有可能咁大個學生妹鄉音勁過北姑

Wiki寫佢真係大陸妹

我願意教佢廣東話

幾時搵mayu

大6妹

麻友幫元氣賣廣告=藍絲

藍絲天使

NMSL

viutv深藍

其實睇樣都有陣大陸味

想要鄉音骨場大把啦

圖?

點解冇c9投訴

唔係個大陸妹同kathy仔邊會睇

有無人鍾意談善言多過Kathy仔

文頌嫻

Po喺影c台比人話我係五毛